有冇人留意The Grand Tour 第二季

佢哋嘅Marketing真係贏晒Top Gear，單係呢兩張相就笑死

仲有Facebook一系列嘅揾New Test Driver片，幾分鐘已經屌打BBC成季新TG

Hammond

有無人有s1 中文字幕 seed 網上無曬

12/8，又要sub返amazon prime

竟然冇人

人地咁大制作 比少少錢睇啦

期待

Hammond一如預期咁再次俾Clarkson同May害撚死

好彩今季冇celebrity brain crash

買prime睇英文字幕啦

出左？

覺得hammond好可憐
之前Top gear上雪山
Clarkson見到佢又唔接佢走
仲要遲到幾日
雖然係做節目 但真心唔想咁玩佢
笑唔出

聽聞個環節本身都係搵明星上嚟跑圈
但係BBC喺Amazon錄曬大部分嘢之後出warning話如果有相似嘢嘅話BBC係一定會出律師信法庭見

Amazon同TGT都冇講點解仲keep成季殺嘉賓
我諗最主要都係暗串返BBC（舊TG都經常玩呢啲in joke）
二來本身節目排曬schedule 請曬嘉賓嚟咪一於玩埋落下

仲有坐飛機呀做老尷演講呀坐直升機呀
宜家Clarkson & May太老玩唔到 咪惟有要佢一個後生仔頂住玩曬所有嘢

但其實佢都已經47

無seed 不過可以上bilibili 睇

其實我覺得條跑圈美國肥佬好煩。。。如果佢講既野gag都還好，最弊真係笑唔出 以前stig鳩下鳩下正好多

bilibili出左

好睇過season 1 好多

其實之前玩jet car嗰時hammond真係好好彩，而家又炒車，佢老婆真係撳爆平安鐘

上次佢炒完之後仲整咗個welcome party俾佢
mean撚到

終於變返舊Top gear個feel

個新女車手手車好掂
但真係為試車而試車
冇咗stig,american嗰種玩味
btw點解d人唔鐘意american

上集最後炒車前幾個彎位，影住佢好似雙手控唔實個太盤，睇到勁sad

車鬥公共交通工具，根本係我細個睇嘅top gear